巴塞仍能獲三冠王？新主席：有能力逆轉PSG

西班牙《每日體育報》撰文指出，巴塞在西班牙盃上實現了逆轉，在西甲現在只落後馬體會3分，接下去巴塞在歐聯中也要嘗試去逆轉。

《每日體育報》表示，數據和感覺表明巴塞是一支正在崛起的球隊。高文的球隊曾落後皇馬8分，現在領先他們2分。從19-20賽季的第29輪比賽後，他們的排名就沒領先過皇馬，將近一個賽季後，巴塞終於超過了皇馬。

部分原因是因為皇馬在大部分時間裡都多踢一場比賽，但現在雙方比賽場次一樣了，巴塞逆轉了第8輪比賽後對皇馬8分的劣勢。

2021年巴塞唯一的一次在聯賽中失分是1比1戰平卡迪斯。

在西班牙盃上，他們在4強首回合0比2落後的情況下捲土重來，在主場經過加時以3比0戰勝西維爾，進入決賽。

現在的問題是他們能否在週三的歐聯比賽中逆轉大巴黎，儘管1比4的比數差距可能有點大了。

在當選巴塞主席後，拿樸達（Joan Laporta）在與球員見面時發出了動員令：「我相信你們能逆轉大巴黎，你們有能力做到這一點。你們已經做到過一次，有能力再來一次。」

打算買主其他

巴塞反CUP係客其他,信球王不要怕

信球王麥巴比

有冇睇 super bowl

舊球皇吊打新球皇

開始暗示定叫球證做野